[光復呢首歌] 一首給連登仔的歌

正面同連登開波呀！
已經比人post 過出黎幾次啦，大家都無人理
出手爆9佢d comment 同埋report la!!!
光復佢老味臭西呀！！！

1

2

3

4

5

6

垃圾Post 唔駛回覆